# Service Communication #

Написать игру **ping - pong** используя RabbitMQ. 
Одно консольное приложение слушает очередь под названием ping_queue, второе слушает очередь pong_queue. 
Если в очереди появляется новое сообщение, listener должен отправить сообщение в противоположную очередь с задержкой в 2,5 секунды. 
Пример работы приложения:

1. Приходит новое сообщение в ping_queue
2. Мы выводим в консоль текущую дату/время и сообщение (в данном случае pong - т.к. сообщение пришло с противоположного приложения)
3. Срабатывает задержка на 2,5 секунды и отправляется новое сообщение в очередь pong_queue с сообщением ping
4. И так по циклу

Финальный Solution должен состоять из:

1. Консольные приложения:

* **Pinger** (слушает очередь ping_queue, пишет в pong_queue)
* **Ponger** (слушает очередь pong_queue, пишет в ping_queue)

2. Class Library:

* **RabbitMQ.Wrapper** (инкапсулирует работу с RabbitMQ и реализовывает 2 метода - ListenQueue и SendMessageToQueue)

Первым должен стартовать Ponger и слушать свою очередь, далее стартует Pinger и отправляет сообщение + слушает свою очередь.

P.S. - программа должна работать вне зависимости от количества запущенных Pinger/Ponger’ов (т.е. программа должна поддерживать работу с несколькими консьюмерами).